莊錠欣自爆2019年患上情緒病

莊！錠！欣！2016年加盟韓團，去年底她宣布與所屬經理人公司解約。日前接受獨家視像訪問，直斥舊公司削減組合資源，成為她離隊主因。

稱在發展時，對公司有許多不滿，原本屬於團體的歌或機會竟然給了別人，令她十分無奈。她稱對公司的不滿不是一時三刻的事，當公司說不會再投放資源予團體時，覺得再留在公司已無意義。

目前在大陸發展，她表態支持香港警察，特別是任職警察的繼父，並承認自己是「藍絲」。她稱2019年香港反修例風波期間，她一度患上情緒病，當時不少網民在其社交媒體Instagram留言要求她表態，她原本不想出post，但經理人公司逼她每周要出指定數量帖文，她看到評論後，開始出現抑鬱，「試過在健身室失控爆喊，跟住開始收埋自己，什麼也不想說，整日困自己在房間，連客廳都不想出，感到很灰同失望」。

抵撚死

2019年做藍天使做到有精神病

慘..

奶共病？

又真係幾慘

抵撚死 臭雞
情緒病就快啲死撚咗佢啦
屌你老母

條女冇波到AA咁 又樣衰 有情緒病都基本

變左支那人就唔怕啦
有黨嘛

她表態支持香港警察，特別是任職警察的繼父，並承認自己是「藍絲」

水炮車

後父，警察，好有愛情動作feel，唔怪之得有精神病

藍天使

係 庄锭欣

要安慰繼父,唔怪得痴咗線

臭雞抵撚死

死咗只會恭喜佢

講到黃迫佢出post，咁而家咪又出埋啲藍po

死撚開唔好再痴埋子瑜到

zhong ding xin

原來係藍屍dklm

唔係轉咗去痴gidle條支那妹度咩

等睇佢嚮中國撈唔掂要返香港
到時又改口話自己係黃絲

哭撚左

佢返大陸應該可以同歐陽娜娜呢d黑心賣國臭西做到好朋友

笑

愛支病

其實佢有補底：
最後Elkie想對香港的粉絲說：「趁年輕多嘗試，要有夢想，希望大家知道有一個香港女仔為大家打氣，給大家正能量，千萬不要放棄，只要行出第一步，就有機會實現夢想。」
佢仲想食住「香港女仔」個朵搵食
當然香港有CCTVB仲會俾機會佢
上Viutv應該會俾人屌到撻皮
佢真係離開香港太耐
唔知香港民情係點
就聽經理人老點學鳩柏豪咁表忠落注
最撚蠢係呢種
俾我係佢就點都唔認自己黃定藍啦
睇下陳奕迅爭住表忠表過籠咪食晒屎囉

唔想知條藍絲有冇病呀屌

好耐冇見人奶得咁肉酸 仲要咁後生都咁

一個台灣支那人 一個香港支那人

成日同周子瑜吃喝玩樂有病

話自己老竇係警察咁嘅大話都講得出
為咗奶共真係無所不用其極

因為佢黐個堆都係奶共大陸人台灣人
點會知實況係點

唔知洗唔洗陪瞓

喺韓國做財閥肉便器屌到精神崩潰
又賴「黑暴」 算撚數啦 你老味

以前見佢d post就覺得係死r爛r

特登show子瑜出黎做賣點咁

情咩緒病 感覺佢就係不停諗緊點上位

佢自己係到鬧前公司 又提早走人 仲話要比正能量人叫人唔好放棄 佢會唔會柒左啲

一早unfollow條藍閪

there goes her career

跳樓死左佢喇

支那人關我咩事?

庄锭欣係韓國紅唔起真係好正常

真。臭G

奶得好肉酸好假

attention seeker

出得呢啲po 做護旗手就預左有呢啲風險

慘
原諒了
辛苦哂牙錠
香港人唔值得擁有你
只配有Mirror Error之流

連登仔把口真係賤
但我鍾意

支瑜米又係奶共，物以類聚

睇佢同公司嘅Btob同lovelyz 發展得幾好
就知莊小姐先係講大話嗰個啦

wfc?

乜水?

Lovelyz幾時做咗同公司

Lovelyz唔係cube
不過間公司真心廢，可以輕易放棄一個團，gidle 本身人氣咁勁，soojin欺凌單嘢咪雪住佢一個人先囉，洗唔洗即刻成隊放養，搞到兩個返咗支那，仲準備緊新女團，係呢間公司出道光輝永遠得短暫

兩隊都係Kakao M喎
Wiki錯㗎？

臭雞 抵你唔紅啦
奶到雪雪聲 支那人都冇乜留意你

但Btob好似仲係韓國其中一個紅嘅男團？

Btw我睇wiki， btob、clc 、lovelyz 都係嚟自Kakao娛樂
咁Cube係佢哋嘅分公司定點？

屌那星 當初入藍營就係為左屌呢隻藍天使
話哂都cube女團應該收好貴
做藍絲免費屌佢 玩腳玩左兩晚

直接做雞 但會窮

你係咪誤會咗音樂發行商係佢地公司

子公司得呢度

Btob間公司係CUBE
Lovelyz間公司係Woollim

至於你話Kakao M，其實好多團嘅碟都會見到佢個logo

每日要服侍高官

係咪因為見到國徽比人掟墨所以抑鬱?

用人民幣醫好？

同佢老母一齊比佢繼父屌, 根本係cheap雞一隻

咁就啱啦，自己奶共攞黎衰，叫中共老細醫好你既心病吧

佢之前癡埋去擺明蹭人氣，而家提都冇提過子魚講真佢外國人一去到就做主唱，又solo同拍戲，咁都紅唔起冇得頼啵，就算俾返izone首歌佢唱咪又係紅唔起

死臭雞 希望佢抑鬱自殺死

臭雞

唔係

護晒旗自認埋藍絲仲諗住食兩家茶禮留條後路
奶共奶得最肉酸真係佢呢種
仲要搬情緒病出黎博同情，係既佢水炮車助紂為虐就冇錯，fans對佢失望先係錯

下

港女係咁上下啦
係子瑜咁pure咁true先會比佢呃到

之前 都有睇開佢
依家知道佢係藍絲 就不了

條臭雞講到IZ*ONE首歌俾返CLC就紅得起咁，
之前有2首歌無啦啦上咗美國唔知乜榜咪又係得單新聞，
冇任何反應

依家好想CLC回歸，想睇吓件臭雞走咗隊嘢會唔會彈返起
可惜垃圾cube唔會再推

佢老母畀狗屌呀！！！

我們關係好好，她們成日話想到內地旅行，叫我帶她們去玩，我說會在家預留房間給她們

佢住支那？

玩到個閪闊過西隧

佢間經理人公司嚮北京
佢依家都應該係長註北京

呢啲低級雞分分鐘俾剩係可以俾啲導演呀客仔玩5p
為左上鏡幫啲客仔含到雪雪聲

心碎了

俾咩歌你都唔會紅到啦傻西

佢有無諗過，佢痴過既護琦都喺韓國搵緊食
護琦幾撚on9，都只係護旗，未去到撐警，你條弱智港女唔至撐警，解放軍鞋底都奶埋

邊個黎

仲有想講佢拍果套韓劇d演技尷尬到用埋d TVB式演技就幻想自己做到影后

周子瑜仲係列入支國敏感名單入面
佢邊敢提？
依家擺明賣身俾北京
第一步係要佢洗走晒「以前疑似係黃絲」嘅嫌疑
之前IG擦鞋也好
依個訪問公開自稱藍絲也好
都係佢洗底工程一部分
尤其支國已經有明文規定
港台藝人如果涉及政治言論被政府封殺
個藝人係要賠錢俾經理人公司
我估佢同經理人公司簽約嘅時候都講到明
佢會徹底奶共奶到黃安咁款
完全放棄做人嘅尊嚴、良知、底線
人哋先肯同佢簽約
相比起來
周子瑜呢啲朋友算得係咩
當然錢途要緊

算啦比la vie en rose你首歌都唔會紅，明顯係izone捧紅首歌而唔係首歌捧紅izone啦，諗下izone produce出身未出道已經有國民度，CLC?無人識你啊走啦你估公司開善堂咩紅唔起梗係捧新人啦仲投資落你度同你有親？

原來條支那妹冇撐狗 佢係韓國都算撈得幾好

comeback完咪放下假 淨係soyeon miyeon夠玩

如果唔係cube比知名度佢，佢仲留係cctvb拍梗後生仔咋而家反轉豬肚就係屎，唱衰前公司唱到咁盡，完全唔反省自己點解咁多solo機會都紅唔起

佢無錯
大家都係韓國

你打少左個subject